大家覺得陳奕迅有咩歌係國語版好聽過廣東話

k歌之王
低等動物

Last Order

兄妹